陳秋實：絕對唔可以比陳同佳離開香港

就算啱啱做完手術 都忍痛同大家分析
睇到好感動

推推推

po左啦又po

sor見唔到有 以為無人開

依個Senator 未Cosponsor 條Bill
個retweet rate仲係好少
幫手reply and retweet

我好欣賞陳秋實律師嘅敢言
但哩段片入面佢講野內容有啲唔全面
法律嘅野我真係唔係好識
但佢一尾屌柒婆同香港司法制度
好似有心ignore共產黨咁
管浩嗚話就話以聖公會牧師身份勸陳同佳自首
但佢同時又係中共北京市政委員
成件事你話係柒婆一個人搞出嚟邊個信
陳律師又話台灣唔係一個國家
聽落好正常
但如果照佢講法，台灣屬於中國一部分
將陳同佳送去台灣受審
其實就等同送中
哩度有少少偷換概念
希望係我多心啦
畢竟敢言嘅人唔多
大陸敢言嘅人更少之又少
我唔希望哩個一向正面嘅律師係假像